屌那星準備不問價all in 易金金金入黎

暗盤開幾多 拿拿聲屌番幾手

抽乜撚都唔中仆街